FIFA 18 d1 pro club vpl銀杯亞軍招後防球員

現缺:
純防中x1:要阻截對手反擊，有視野派牌
左閘x1
中堅x1
神龍x1

打法地波短傳及小組組織為主，類似曼城的進攻打法

日日開波，開波時間22:30 - 01:00

新手免問，最好能經常出席

有意請TG:yauhim
thanks